Sing hallelujah 真係好洗腦點算好

Sing hallelujah, my friends
And sing hallelujah 'til the end
Sing hallelujah
Sing hallelujah
Sing hallelujah
Sing hallelujah to the Lord